下次出來全部用紗布包ㄧ隻眼

好嬲好嬲

唔好做show
嬲既和理非 做文宣 買裝
嬲既勇武